提提大家，大班、榮華月餅已經有TVB廣告，記得罷買

榮華香港 -
大班麵包西餅 -

傳聞美心都會落廣告，大家睇定啲先，9月先好買
美心食品 -

留言template:
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視宣傳計劃，做個精明的廣告商！
2. 希望貴公司慎選宣傳渠道，例如XXXX (自己寫)，以保護品牌形象。本人不排除轉用替代產品 (自己寫)
3. 我本身好支持你地公司既產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買貴公司既產品直至見唔到貴公司既廣告係TVB出現為止

想食月餅就支持小店

酒店月餅就通常冇tvb廣告

抵制TVB廣告客戶 - 第五波 （獅王、大班、御藥堂、必理痛）

又係要自推

自推到天荒地老

請FOLLOW
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

push

推推